呢個mv條台妹會否太正

近排先聽到呢首歌

沉默算吧 別再管你和誰遊戲